（有圖）香港唔佩擁有共享單車

希望大家唔好再做仆街野

利申：未踩過共享單車

第一張相做乜鳩

考眼力

最麻煩係有D人踩上山，之後係唔會有人踩返落山

最後就變垃圾

係咪啲單車鋪呀 聽聞大埔某啲單車大鋪呃唔到飯食 喜聞樂見

搵左三十秒

唔係唔佩 係直頭唔適合
踩行人路犯法 踩馬路又比人當個個都係路權撚
個政府自己都無規劃好單車徑呢樣野 更加唔好話擺單車既位
都未講條路本身人又逼 車又多

有冇諗下唔係普通人做 可能係商業對手做

不過唔緊要 中國人最叻就係打中國人
內鬥最叻 永無團結

試過踩住共享單車，有個呀叔同我講賣左佢，佢話單車裡面有啲電子野，賣左佢會搵好多錢，而佢亦都賣左幾部

香港真係多得呢啲仆街唔少

係出租單車咋
用公家資源幫私人公司賺錢

搵唔到

唔講唔知做乜鳩

要放到咁撚大先搵到

香港本身街道窄，人流又多，亂咁泊單車已經好鬼阻街，
班友亂咁泊，出街見親共享單車都訓哂係草叢，幾鬼肉酸，
共享單車公司又亂咁嚟，為咗散播公司單車，將成堆單車亂咁放，
總之務求附近都要有架共享單車，理鳩你阻唔阻街，
但明明香港本身單車配套並唔足夠，仲要插多幾隻腳落去，
成個計劃係先天不足而後天失調。

大陸又係咁

廣州地鐵站口被共享單車圍堵上新聞

1月16日報導，近日，在廣州地鐵科韻路站出入口處，因道路施工，共享單車被肆意擺放，繼而堵路，甚至連地下通道內都滿是車。致使在上下班高峰期，“短短的通道要二十多分鐘才能走出去！”一名市民接受采訪時說道。

科韻路這裡可真是單車成災。 ”16日早上，被堵在黃埔大道科韻路人行隧道的網友反映，科韻路出現“堵人”現象。據圖片顯示，科韻路隧道周邊，被擺放了為數不少的共享單車。

記者16日傍晚在科韻路人行隧道周邊看到，早上網友們反映的“隧道內擺滿”共享單車現像已不見。但在靠近科韻路地鐵站A出口附近的人行道上，依然可見較多共享單車擺放，部分共享單車更被擺放到綠化帶內。雖然現場勉強還是走得動，但在變窄的人行道行走，就有“人流緩慢”的感覺。

大大聲兇d客 共享單車都15蚊半個鐘

海底奇兵

佩你老味，配呀

屌你而家d人係咪唔撚識字

洗撚擺咁多架咩
阻住晒住街
仲要食鳩晒使用者按金
根本應該要打擊呢d營運商

香港人=支那人

依家少咗好多車, 比班議員投訴.
3蚊半個鐘. 搶咗單車舖一半生意,

見過有人當正部車係自己
拎埋入私人地方

共享單車其實點賺錢
成日比人dom哂單車落海

配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配配

共享單車係我唔用既時候俾你用 唔好浪費資源
而家呢d係做生意租單車四圍泊浪費地球資源